[帝國聯合艦隊]1/700 海軍模型討論

去到邊都冇人討論

支持一吓！
月頭喺大阪手痕買嘅，返到黎又淘左d補品...
不過都唔知幾時先有時間開工

富士美新金

花時間買好多補品工具
然後擺到封塵

第一次玩蝕刻片，淨係支煙通都玩左我成粒鐘，重要黏得好肉酸...
其實上左色之後，d AA膠積係咪會無咁覺眼？